知唔知11月5日係咩日子

火藥陰謀（英語：Gunpowder Plot）發生於1605年，是一群英格蘭天主教極端分子試圖炸掉英國國會大廈，並殺害正在參加國會開幕典禮的英國國王詹姆士一世的失敗的暗殺行動。這次事件是1603年的主要陰謀（Main Plot）和次要陰謀（Bye Plot）之後又一次失敗的弒君企圖。

每年11月5日的蓋·福克斯之夜用來紀念此次事件。

我相信咁樣應該都算好eye catching
拋磚引玉一下

禮拜二可以點搞

Remember remember

@ericlau54321

記得，絕對記得。

Remember remember, the fifth of November

Together we shall give them a fifth of November that shall never, ever be forgetten